點解chocolate叫朱古力，而唔係叫初咳力？

d音似d

岩牙

叫開巧克力

巧你老母，香港人唔會講巧克力囉

叫開古古力

唔好聽

咁書面語係咩？

朱古力

吃我的巧克力棒棒

叫開朱溺溺

朱鳩瀝

巧克力

朱咪咪

舊時改名係跟華人姓氏㗎

點解唔寫做朱姑瀝

叫開朱克力